阿仙奴然到屈福持，表演活摘器官

隊垃圾然撚到

洗唔洗燈牙

摘你

真係2:1

屌你老母

好彩咋牙賓

連天都玩流

唔洗表演咪幾好

多謝雲加啦

救返一命

屌你唔撚想摘咪出聲囉

唔使摘啦
笑到自己跌出嚟啦

牙賓貢出色
連雲加都唔想你死

恭喜樓豬保住個腎

打漏咗，係表演摘會員連加特器官

屌你老母牙笨

安慰我ok?

打漏咗，係輸左就表演摘會員連加特器官

我地都幫唔到阿狗報仇

打漏咗，係輸左就表演摘會員沙基利器官